﻿[サンプル名]MultiSelection
[カテゴリ]FlexChart for ASP.NET MVC
------------------------------------------------------------------------
[概要]
プロット要素をCtrl+クリックする、またはチャートのプロット領域に四角形を描画することにより、FlexChart内の複数のプロット要素を選択する機能をサポートする方法を示します。

FlexChart上で四角形を描画して選択する方法は、FlexChartのホスト要素に対するさまざまなマウスイベントを処理し、四角形の範囲内にあるプロット要素を見つけることによって機能します。プロット要素が描画された四角形の範囲内にある場合は、'wj-state-selected' CSSクラスがそのプロット要素に追加され、それに関する情報が内部配列に追加されます。

プロット要素をCtrl+クリックして選択する方法は、FlexChartのホスト要素に対するクリックイベントを処理し、チャートのhitTestメソッドを呼び出してクリックされたチャート要素を見つけることによって機能します。選択されていないプロット要素をクリックすると、コードは、そのプロット要素に'wj-state-selected' CSSクラスを追加することによってプロット要素の選択状態を切り替え、それに関する情報を配列に追加します。選択されているプロット要素をクリックすると、その項目の選択が解除されます。プロット要素以外をクリックすると、選択項目の配列が完全にクリアされます。
